其實政府真係好驚會有良心警察...

唔係使乜出盡奶力為撐警大會做勢？

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

古時死困都有餐好，第二朝先行刑，
藍絲預左聽日有黑狗死，
今日做場show，送佢一程

唔知呢個香港仲會唔會有，但最後一搏，請你企出嚟

有良心嘅就辭撚咗職啦

FF少陣啦
勿推